2017年春季日劇討論(4)

星期一（月曜日）
富士月21 《貴族偵探》

星期二（火曜日）
富士火21 《CRISIS 公安機動搜查隊特搜班》
TBS火22 《其實並不在乎你》

星期三（水曜日）
NTV水22 《做人老母》

星期四（木曜日）
朝日木21 《緊急審訊室2》
富士木22 《人100%靠外表》

星期五（金曜日）
TBS金22 《反轉 Reverse》
朝日金23 《女囚七人》

星期六（土曜日）
NTV土22 《我是真命天子》

星期日（日曜日）
TBS日21 《小巨人》
富士日21 《櫻子小姐腳下埋著屍體》
NTV日23《科學怪人之戀》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2017冬季日劇討論

第92回日劇學院賞：

最佳作品：
1. 四重奏
2. 謊言戰爭
3. A LIFE 深愛的人
4. 東京白日夢女
5. 打工仔超人 左江內

最佳男主角：
1. 草彅剛（謊言戰爭）
2. 高橋一生（四重奏）
3. 木村拓哉（A LIFE 深愛的人）
4. 松田龍平（四重奏）
5. 堤真一（打工仔超人 左江內）

最佳女主角：
1. 松隆子（四重奏）
2. 滿島光（四重奏）
3. 吉高由里子（東京白日夢女）
4. 芳根京子（別嬪小姐）
5. 綾瀨遙（精靈守護者）

最佳男配角：
1. 淺野忠信（A LIFE 深愛的人）
2. 松山研一（A LIFE 深愛的人）
3. 宮藤官九郎（四重奏）
4. 坂口健太郎（東京白日夢女）
5. 藤木直人（謊言戰爭）

最佳女配角：
1. 吉岡里帆（四重奏）
2. 水野美紀（奪愛之冬）
3. 木村文乃（A LIFE 深愛的人）
4. 大島優子 （東京白日夢女）
5. 小泉今日子（打工仔超人 左江內）

最佳編劇：
1. 坂元裕二（四重奏）
2. 後藤法子（謊言戰爭）
3. 鈴木收（奪愛之冬）

最佳導演：
1. 土井裕泰、金子文紀、坪井敏雄（四重奏）
2. 三宅喜重、寶來忠昭（謊言戰爭）
3. 福田雄一（打工仔超人 左江內）

最佳歌曲：
1. Doughnuts Hole《大人的法則》（四重奏）
2. Perfume《TOKYO GIRL》（東京白日夢女）
3. Mr.Children《光的工作室》（別嬪小姐）

特別賞：
配角們的反差萌《by players》

下載同線上睇

大家有冇發覺依排 bilibili 睇片 成日reload 同lag ? 冇冇解決方法

星矢拍真人電影？

好想同波波做朋友

新貼留名

新po報到

留名

新帖遲左留名

呢張相算唔算劇透

硬係覺得中間果個唔係蛋糕 係廣澤

特別係夜晚
完全睇唔到

【日劇】05/18：伊藤淳史主演夏季深夜劇《腦中埋藏了智能手機》，故事由鈴木收作企劃，講述在服裝公司總務課工作，離婚帶著孩子，在裁員候補名單上折茂圭太（伊藤淳史），某天腦內像有一部智能手機，在視線中不斷出現訊息，讓本身用舊傳統手機的他感到混亂。

因為他擁有了看到他人訊息（即秘密）的能力，在公司內外的問題中都以此幫助別人，從中得到成長，此外和他同公司的合約紙樣師傅石野柳子（新川優愛）對於圭太腦中的智能手機很感興趣，於是向他接近，成為一部主角有點像英雄的1話完結型科幻人性劇。

鈴木收表示計劃的開始是想到如果知道四周的人用手機傳的訊息會怎樣，至於主角伊藤他希望他由電車男變成「電話男」，伊藤則說這不可思議的設定十分有趣，透過和導演的對話，可以想像得到「手機人」的形象，無論是用智能手機還是舊款手機的人都能投入。

如果有感情線我就有興趣睇

官網話1話完結

定係一集一個故

法國蒼井優連出兩季

試下用bilibiliplus

出現了 一直都覺得長谷川博紀同中山X介好似樣

今集CRISIS仍然好得 除左打架個段
里見被自殺

嘩

近排發現：
用edge好順
用chrome好lag

呢套咩黎

但我app完全冇問題
可能係電腦問題

臨臨

水十

我完全棄左

Crisis搵集唔好咁灰好無

Reverse好好睇

無力感

試下今晚down edge 睇先。thx 巴打

認唔到田邊誠一

內田

緊急偵查室2 13.2% (+0.8%)
人100%靠外表 6.4% (-0.1%)

有無咁多人睇西口春奈
掃晒成行

諗多左啦 其實去睇山崎賢人

今集算係夾硬左d去連住d劇情

係啦, 我尋日去睇全部女仔黎, 得小妹一個入去睇川口春奈

其實都唔算夾硬既, 但條友最後咁樣單拖係目標前面出現, 我覺得太TVB

掃晒成行
有無咁多人睇腎仔

做人老母又體現左日本社會既醜惡

同班睇腎仔既囡囡一齊坐定係坐中排中間好

要睇D囡囡靚唔靚
自己坐算啦, 一陣隔離班囡囡邊睇邊傾劇情就煩

睇緊<<其實並不在乎你>>

老公做得真心似痴線佬

所以我特登買左9點鐘場 實唔會俾人煩到

搞喊左自己個B

依家開始講佢老公反擊, 上集個情夫嚇到瀨屎咁既樣都好好笑

美都真係G黎

唔怪得知波瑠咁快要割蓆

福士呢個髮型好柒呀

整個咁嘅髮型扮成熟

話說奪愛春個有島光軌有d似肥版福士

雖然我仲認到矢田亞希子 不過真係好唏噓

有靚仔過?

好酸

放送文化の発展と向上に貢献した番組や個人、団体等に贈られる「第５４回ギャラクシー賞」の「マイベストＴＶ賞グランプリ」に、女優新垣結衣（２８）が主演し、昨年１０月期に放送されたＴＢＳ系ドラマ「逃げるは恥だが役に立つ」が選ばれた。１９日、主催者の放送批評懇談会が発表した。

審査員は、放送批評懇談会正会員のほか、オンライン会員Ｇメンバーも加わり、視聴者の声が反映された。２位はＴＢＳ系「カルテット」、３位もＴＢＳ系「重版出来！」とベスト３をＴＢＳが占めた。

４月には個人賞を女優満島ひかり、ＤＪパーソナリティー賞に星野源が選ばれたことが発表されている。２人は６月１日の都内の贈賞式に参加するが、新垣の出席は交渉中という。

結衣咁大牌

d 人話佢個髮衫到似湯家華

老了...

Last Christmas.............

同押尾學一齊真係最錯

由女主角淪落到宜加只係單元客串

又係星野源...

差成11歲但佢個樣仲殘過天海

架空OL日記更新返

原來今年My Best TV賞改左投票方法 所以先冇J家劇上頭3

GO! 3分鐘預告

腎人隻手好大
重有好似肥雞

吉岡正到

夫妻相

有個後生版齋藤工

真係成班囡包晒成行睇腎人

kentao

奪愛春

諗唔明中川翔子個角色有咩用

btw 首ed好撚正

靚唔靚

完場同佢地討論套戲嘛

討論腎仔靚唔靚仔?

Final boss

原來生日

神木deedee

腎仔個friend 同九條d pose好chok,

得戲入面掂

呢D戲係咁架啦

原作:金城宗幸、荒木光 漫畫作品，預定今年夏天連續劇化系『僕たちがやりました』(我們做了)；據傳將是富士(關西)台火9檔，依照目擊報告：窪田正孝主演，卡司：間宮祥太朗、三浦翔平、水川麻美！以對現狀滿足的高中生為主角，描述了他們的生活突然發生變化之後的故事。(不確定劇中會不會改編設定，不然這幾位要演高中生的話...)

水川麻美岩岩做完人老母
三浦翔平做完高中老師
係間宮叫做勉強match到高中生

想像唔到水川麻美點樣扮高中生

世界級人妻

諗起100%入面個mk look

上youtube睇返澡堂條片真係好正

有冇人知磨菇首插曲叫咩名
好好聽

又有正孝睇

個個都笑木村

老佐好多

湯java黎

原來聞香水都係伏線黎

可能就係果個look呢

完約

仲以為一早解左約

點解仲有能年個名

睇到佢唱歌都覺得尷尬

由頭到尾都係能年單方面話解約

富士居酒屋

第一集 篠原涼子、26年ぶりテレ東ドラマに出演 本人役に初挑戦

第二集 ゲストは大杉漣

咁豪華

咁得意

兩個都本人役

youtube唔cover leader個樣？

YUA呀
今期NONNO yua超正

正

法國YUA留空氣瀏海最正

播到成套劇最尾幾分鐘 先知99台播緊吉良奈津子
做乜會播呢套垃圾架

櫻子小姐個LINE叫人今晚睇
隔左2個幾鐘先話SEND錯

咁咪好似hj 2q

睇緊文乃Iive今集笑得幾可愛

睇完第五集奪愛春覺得好心寒
下一集貌似一切都會暴走

想快啲睇全員黑化

七仔
yua

蘑菇之戀首插曲
好好聽好襯套劇呀

OUT
呢到無你既事

有無人用jasupertv app 睇日本台？掂唔掂
平時用開isakura 呢排lag 到無心機睇

咪之前個JSTAR 廢左啦

轉左收費姐 係B站直播都見過人地用

要俾錢姐，之前都係俾開睇isakura ,啱俾佐，正常睇到了

RICH

好想快啲知道反轉個結局

不嬲咁可愛

美穗子愈來愈可疑
今集佢仲講自己心胸狹窄 原諒唔到別人

做乜9

淨係睇西口春奈都值回票價

佢今次學生妹look 幾靚

夏威夷 浴衣都好正

扮ブルゾンちえみ

中間有個學期唔腎仔好慘，睇住佢同九條一齊，但又唔記得自己仲要日日對住

九條好仆街 又話最憎香織

佢憎香織係因為香織無黎放飛機姐，到最後知道佐真相嘛

我都好想知，有冇人可以劇透下？

希望最後個兇手唔係突然出現既路人甲
不過今次湊佳苗會寫過tv 版結局，應該ok

劇透都冇用 同小說版結局唔同

證明佢唔係好鐘意香織 正一MK仔
腎仔就唔同 苦等兩年終於記得佢

有冇一個真正殺廣澤的兇手都成問題

腎仔 最辛苦個段時間都無接受個青梅竹馬，始一而終

淘寶買左腎仔支筆

你身邊又有個得一週記憶的朋友

唔買一對筆？

應該係一齊先岩

每次星期一起身都唔記得自己要返工

睇完今集運命的人變糖尿病

好似我家就死得
btw呢套劇每集淨係睇臨尾幾分已經夠

when it rains, it pours

よろしくお願いします

剷雪呢個真係work架咩, 邊剷得哂
最尾兩條廢柴鬥跑
小說就透少少
你放心, 小說個結局係非常點題, 就算跟住係完全按照小說, 唔加減野, 你係都至少要做多三次武井咲先解得開所有迷團, 真相亦唔算係突然爆出黎
跟住落黎除左發信人, 死因, 仲有一樣重點係廣澤究竟係一個點既人(性格係咩顏色)

劇係加左好多野, 記者, 村井妹, 打風變落雪, 飲酒單野係好過去式, 男女學生, 出哂面既跟蹤狂,谷原被眨 公司破產, 村井老婆, 村井二奶, 村井淺見谷原搜索經過, 淺見跟埋黎鄉下
亦改左一堆, 時間由三年變十年, 村井後去既原因, 龍也係一直去到現場先暈低, 村井到現場好似係最後果個, 一開始係龍也見村井一對一, 之後係龍也村井淺見, 谷原好似係未傾過就撞車, 谷原係竄左入月台空隙無事一早醒左只係嚇到一直唔敢出家門, 今次鄉下聚會濃縮左變一次大聚會, 松永單獨見, 再見第D人一次, 先同葵見, 好似係

變左好多野, 所以結局係應該會有唔同, 真相應該大致一樣但我都想知小說結局之後既走向

以前真係CUTE

みどりちゃん

正木誠實係掛住溝女啦

不嬲唔出得鏡架啦

出到就驚

山P做呢套幾好睇
又滿足到班fans 我地睇又唔洗受罪
GOD HAND

新人梗係負責影相啦

他一直在玩命

直虎有50集

見到即刻轉台

順帶一提，大野智被選為唱歌最好聽的名人～
真的嗎

命中注定
好佩服編劇寫出黎情節，甜得黎唔令人討厭

個的士司機

吉高著衫好差咩

JOHNSON流

潮流教主

教堂個窗

其實我又覺得呢件無咩野喎 D線條界開每個區域一隻色咁幾型格
可能佢靚啦

櫻井翔當年灰色hoodie出面再著一件一樣深淺既灰色hoodie grey on grey 果堆配搭先經典

第二張好似著睡衣出街咁

岩岩先見到下面仲有 笠個熊仔頭可以去派傳單

教堂窗係D活動黎
唔知係咪私服

j家就話姐 同埋其他比
雖然我都覺得leader好正

好鐘意 命運的人 求婚 呢類劇
有無其他推介

晝顏 不愉快的果實 黑色十人之女

不倫劇又有少少刺激感
命運的人應該似朝五晚九 世界第一難戀愛 請愛上這樣廢柴的我？

加埋奪愛冬啦咁

頂 想講果啲比你講晒

木村文乃真係幾靚

仲以為落大雨正木會留佢過夜

佢邊有咁大膽 同埋都開心到傻左啦

糖尿喇屌

屌 今集貴族偵探冇井川遙同中山美穗

四兄警備 雖然冇咩特別，但女社長，上野，石丸等幾位出黎既化學作用又好正 每一集既故事又好似俾到大家反思

*號

final boss

BBA下季TBS水24

【凛】中谷美紀、髪15センチカット！ 性同一性障害の主人公演じる

WOWOWで今秋放送される「連続ドラマW 東野圭吾『片想い』」で主演を務める。役作りのため筋力トレーニングも実施。

嘩

果然靚女剪咩頭都係靚

幾好睇

鋼牙 上野樹里

文乃BB世界第一

反轉 7.4% (-1.6%)

我是命中注定的人 9.5% (+0.4%)

小巨人 13.5% (-0.4%)
櫻子小姐腳下埋著屍體 5.3% (+0.3%)
科學怪人之戀 6.1% (-1.9%)

反轉仲keep到一集升一集跌
日9都係一套升 另一套就跌

＜ひよっこ＞第7週視聴率は過去最高の19.8％ 初の大台まで“あと2歩”

仲係過唔到20

DRAMA W 真係愈來愈大CAST。
呢套我幾期待

櫻子小姐個女主個樣.........

睇過動畫接受唔到

男女主角個樣起碼同動畫差十年

破案個指定動作好柒，睇到好尷尬
利申：神之舌lamlam脷都頂得順

一個水樽既距離

話說 吉岡染金髮就係為左呢個廣告

睇韓版對不起我愛你d劇照女主角係金毛來

劇本係金子茂樹，「求婚大作戰」「今天不上班」「世界第一難戀愛」都係佢手筆。

広末涼子、10年ぶり“月9”出演 『貴族探偵』で疑惑の後妻役

上一套係伽利略

咁個設定的確係大咗十年嘅

神探個集又係做人妻 個故事我仲有啲印象

都做左十年人妻

飯豊まりえ、渡部篤郎と“パパ活” 野島伸司オリジナルラブストーリー＜コメント到着＞

飯豐都幾多演出機會

我是命中注定的人 今集好好睇
這些機會
(when_it_rains_it_pours)

下，伽利略十年啦原來😭

第1作となった連続テレビドラマは、2007年10月15日から12月17日まで毎週月曜日21:00 - 21:54に、フジテレビ系列の「月9」枠で放送された。

一睇以為係男人

咁咪成功左

個女角有d煩膠
希望結局賢人唔好令我失望

勾引叔叔既劇情

冇得扑野的ptgf

可唔可以搵番遠藤做飯豐老豆

10點10果場一週的朋友都咁多女睇腎仔

真劍佑轉會top coat
改埋名叫新田真劍佑

新·真劍佑

另外官網佢拍既介紹圖都係好正

東出就黎變下一個水野美紀

100%女去到一半先有埋其餘兩個的線

code blue追加演員

又成田凌 日9>木10>月9

整到咁似電影海報

新木優子愈睇愈正 冰山美人FELL

同另一位新X優X差幾遠

駁唔到

校對女王

係咪我睇條片有問題

個個囡個樣都好殘咁

nonno 7月號封面好正

正過6月號好多

二階堂行咩路線都好正

佢係咪mix 隻眼好鬼妹feel

因為係沖繩人所以有少少似?

掂呀

請和我的妻子結婚好撚感動

東京台版父親的背影
十一集十一個故事

岩岩睇完小池榮子做老母有幾咁偉大

code blue3 staff

搵佢寫 係咪即係會有大量戀愛情節

馬場
好想比佢西面

見到有中野利幸 都應該無走雞

貴族偵探 7.5% (-0.5%)
低處未算低

呢個cast 但咁既收視

嵐d fans 都唔撐呢套？

與此同時，有指富士眼見「月9」檔已叫座力不再，有意明年起逢周一晚9時改播綜藝節目，而木村拓哉已辭演今年10月的「月9」新劇，據知電視台已邀得篠原涼子頂上，並安排她跟上位的高橋一生合作，未知能否擦出火花

星期一無心機睇電視

見到木村同篠原呢兩個名 我又諗起月之戀人啦

呢套真係唔知想點

難得上次大人女子同江口今次筱原又演姐弟戀唔好啦

一樣樣

ViVi雜誌15000名讀者票選《2017上半年國寶級帥哥排行榜》TOP 20揭曉！
近來人氣超高的菅田將暉拿下第一名，中川大志緊追在後，第三名是坂口健太郎，第四名則是岩田剛典，其餘榜單如下：
1.菅田将暉
2.中川大志
3.坂口健太郎
4.岩田剛典
5.山下智久
6.白濱亜嵐
7.登坂広臣
8.竹内涼真
9.福士蒼汰
10.野村周平
11.佐藤勝利
12.山田涼介
13.三浦翔平
14.新田真劍佑
15.松坂桃李
16.窪田正孝
17.岡田將生
18.今市隆二
19.高橋一生
20.千葉雄大

山崎賢人竟然二十不入

又係suda

因為山崎賢人入佐殿堂

我都記得

有冇咁誇張 ....
我真係唔識欣賞

之前kingjer仲係咁話suda柒
諗起都火滾

真係唔靚仔

隠しURLの特別動画！スペシャルサイトで公開中！／テレビ朝日 #キントリ #緊急取調室 #第5話

呢個list我覺得叫靚仔既不多於5個

基本上拎走晒丁家果班先

男人睇仔的角度同女好唔同
肥雞套劇班女睇到出晒水 但我完全唔明

同民建聯一樣，投票時就會投男主架啦~

J家D後生仔仲有邊個靚仔?

suda順眼type

長瀨baby果d

長瀨
okada太可惜, 果年日本學院賞紅地毯真係
三宅都 呀
後生就真係........山田涼介太韓仔FEEL
其實我都唔明suda靚仔 好似次次個髮型都唔夾咁
同埋福士同中川之間我覺得福士靚仔D

中川大志同福士兩個定格果陣就福士
動態果陣就中川

可能係AIBA出咁少場瓜, VS嵐都已經集集宣傳
今集唔係好明, 武井咲個推理好似岩D添
個個都話粗心大意, 之後畀水果刀插果個出出入入咁多次周圍地下都無血跡

做乜

實有野架啦
不過無左成宮

上套都好爛下

真係快
原來星期五就GO！

fantastic

小巨人豬豬有熟肉了

fix都出左啦

之前2季code blue都唔係咁，無端端變呢d style，因住兩頭唔到岸

仲要加多左4個新人 明明原本3+2個已經好多野寫

今集我覺得好夾硬添

水果刀條友比人插完冇死都仲走去殺人

我完全唔識欣賞suda 我覺得佢就係正常人一個，根本唔會去到靚仔

勝利

東出昌大真係好痴線

最多咪叫鄰家男孩
野村周平直頭普通

今集我頭10分鐘的戲份仲多過頭5集加埋

老婆扮完到老公

成為老母澤尻個仔 jr黎期待長大

菅田將暉行實力路線咪仲好
上面果堆好多都係後天搭救

根本成張LIST得廿到尾果班係有演技
後生果D係0

覺得北川景子好似厚粉左

一唔做學生角色就挑D咁難既角色

工藤阿須加好靚仔

菅田應該係憑角色上位
最近睇ig好多㗎妹睇完帝一之國好冧咁

帝一之國成班人氣新一代加睇個monster都fell到浸膠味

響富士個帝一之國set好多囡囡去影相

成熟穩重左

呢套擺明夠膠先好睇
帝一之國個musical睇相都覺好正

日本妹口味有問題

好廢呀你

好地地做人事部咪算囉

安田顯D戲份俾哂佢

好耐冇見的真木陽子主演下季富士木10

明明就立左功

CRISIS 8.7% (-1.5%) 平均 10.67%
其實並不在乎你 11.5% (+1.7%) 平均 10.13%

以為已經做左失蹤人口

奪愛春全員黑化果然收視會升
TBS歷代火10平均第2應該冇走雞

清美ママ

依part香坂勁大力打咗佢一掌

11.5%係咪算高

火10檔係

我覺得仲里依紗會係最後黑得最勁果個

川島芳子.jpg

我見有部分學生都公布埋 洗唔洗咁快手

保健室井川遙

瀨戶花

GOODBYE FOREVER

點解crisis啲打戲咁似人中之龍

因為都係小栗

好似有啲道理

今集椿文具店封信好靚呀

[img][/img]

想買

今集麻麻地
身為一個咁屈機既hacker竟然係度撞pw而唔係直接hack入部電腦

西島叔今集好似得一二句對白

最搞笑嘅係竟然可以撞咁多次都唔俾人鎖機

因為人地都係一個咁屈機嘅hacker

この国の未来のために

希望最尾唔會寫黑平成維新軍

因為今集文戲多啲 兩個打手都冇咩出場時間

田中聖比人斷正有大麻

成為母親 7.9% (-1.6%)

以佢黎講真係唔意外

"Yahoo!知恵袋"投稿文章改編，榮倉奈奈、安田顯主演電影「家に帰ると妻が必ず死んだふりをしています。」(回家時妻子必須裝死)；目前懷孕中的奈奈已經拍攝完畢，2018年春天上映。

好似幾好笑咁

佢都係出位左d

佢地講d 野都套用到係香港

成為體制內的走狗感覺如何

芳根京子呢輯會唔會變煩膠

好想做塊拍

隻戒指呀

本身已經係

開始有預感要通山p身分就會爛了

上集仲似

testing

人中6咪有小栗囉

我重玩緊陶大宇果集

其實個主腦都係為自己

見到石炭王就feel到有浸膠味

上輯戲份少做人事部都唔算煩,但今輯做新手刑警,做得唔好好易好蔡思貝FEEL

人中極?
人中6好悶

冇計 始終D戲份夾硬加落去俾佢
不過 佢同達哥差好遠囉

係囉，又未至於達哥咁差

咁靚好多同把聲無尖既

立華鐵

我覺得得唔似井浦新
ZERO係幾好玩, 桐生ちゃ～ん

一樣樣架喎

又結婚

超似喎

今晚vs嵐有山本彩

又係差十幾年 公平咩

新垣結衣&瑛太雙主演的桌球電影「ミックス。」特報解禁！

應該都係個小角色黎

perfect match

角色原型嚟都唔似

為左睇陶大宇先買隻驚

好甜呀！

如果唔係要念完依句咒語先可以出長距離魔法
最尾嗰個二世祖死咗啦

驗眼啦

我嫌佢寫晴子d感情變化太少
個氣氛係做到出黎但感覺唔到晴子有feel

我其實係講第6集

其實晴子骨子內就係姣婆守唔到寡

即係零啦

我都覺得好似

yes

你就零

屌 套奪愛春愈來愈恐怖
涼太冇啦啦轉LOOK 之後又喊埋出黎
有島發夢夢見成地蟹

食飯果度勁恐怖

涼太亂倒紅酒果part好正 麗華黑化應該都好正

成地腥臭味 最尾發癲亂潑D酒

菅田将暉、中学時代の“悪事”告白「学校全体を停電にさせてしまった」

奪愛春

山崎育三郎是咪gay

現年49歲嘅日本著名男星江口洋介，同昔日偶像森高千里結婚18年，雖然一度傳出婚變，不過兩人私下依舊恩愛，更被今日出版雜誌《女性SEVEN》拍得甜蜜行街。

48歲嘅森高千里曾經都係當紅偶像，入行30周年都活躍幕前。江口洋介去年被《女性SEVEN》報道指背妻撻着有夫之婦篠原涼子，內容直指江口同美魔女篠原涼子拍劇戲假情真，不過時間證明一切，江口同森高日前撇低子女，趁住空檔外出拍拖，森高跟住戴上黑超嘅江口合拍行孖咇，森高更一邊行一邊甜笑，相信18年來婚姻都十分美滿。

有森高千里仲洗出去偷食咩

第六集貴族偵探終於開始好睇

我覺得麗華正過小美
有無人同感

都冇乜aiba 一集都唔知有冇十分鐘

單案又鳩番

麗華係聰明女人 美都係蠢女人
不過永遠聰明女人既下場都唔太好

案鳩但叫做終於有條主線開始

蠢到相信自己可以成為童話中的女主角
今集尾有島又肯跟佢出走 仲以為會一直唔理佢

佢飲多左姐

都係痕,想攪野姐

佢顧慮太多驚又俾人呃蝦條姐

日本電視台有沒？

奪愛春好恐怖啊

我都覺得麗華正好多
玻瑠唔係唔靚 但睇佢做靚女角色有d奇怪咁

下年今日可以用返呢張圖

31th

劇情話麗華平凡 我投入唔到

個妝係既
預告見佢開始化個靚妝

啱睇樱井有吉the 夜會，樱井話想訪問達賴𡃤嘛，會唔會激親d 強國fans

屌 究竟有邊集單案係好睇架
不過下集有井川遙+井川遙同場

又係呢個公園

會唔會有班傻佬話個鬍鬚佬乜水來架

其實波瑠個髮型出事
麗華進入黑化嘅節奏[/quote]

個鬍鬚佬乜水黎架

[/quote]
波瑠呢個頭我幾鍾意

瑛太

我覺得影到有D似吉岡秀隆

維新軍係恐怖分子定係英雄.有時只係一線之差

留個靚名先

石原さとみ、『24時間テレビ』チャリティパーソナリティーに就任「ワクワク」

主題係告白

我玩野姐

netflix 套俾百萬的女人們都幾有趣

岡野真也：我睇青春amigo大

緊急偵查室2 14.3% (+1.1%)
人100%靠外表 5.6% (-0.8%)

美玲呢套有望低過上季香里奈個套啦

講晒班女人背景之後先係戲玉

新木優子

到底同成田凌有進展未

係咪武田玲奈叫人入房果套？

佢地只係為自己

係

[img]圖片網址 [/img]

今日係和田夫婦結婚一週年紀念

這次的真人電視劇，集結了電影版卡司，並且同樣交由福田雄一擔任導演。與電影版不同，電視劇將以真選組作為故事主軸展開。目前《銀魂》真人版電視劇預定將於 7 月 5 日起以全 3 話的形式推出。

武田玲奈

無波

新X優X都無啦

下套晨間劇

兩個新X優X都係冇波

貢似波波里帆

冰個？

呢排好多人睇果個

依個look唔似文乃

因為佢根本唔係

劇入面明明好似

倒數第二次戀愛

咁似香港d街市

今集蘑菇之戀都好甜 但愈甜就愈驚bad ending

第一眼睇以為周董

你唔講我仲諗緊無啦啦點解日劇PO會有周董

以為波波紅到去台灣

兩個都好正

我蝕底D要左武田佢 新X優X留返比你地

收到兩支筆

推佢上最高，再一野推佢落最底？

#リバースコラボ 企画詳細発表！
過去の #湊かなえ 作品から、あの人たちがご出演！！
#Nのために から成瀬役で窪田正孝さん
#夜行観覧車 から彩花役で杉咲花さん
それぞれの役の数年後の設定でご登場されます。
詳細は→
#リバース

仲有兩代夜神月相偶

[img]圖片網址[/img]

鬥鳩叫

又幾似
有冇淘寶LINK

差佐川口春奈同你交換日記

得成瀨 係咪即係奈奈 左

去左生仔，準備拍為了B

笑左

佢指為了n, 榮倉奈奈個角色有絕症就死

大個左之後冇主演做

而家佢身高同當年14歲媽媽好似無分別

仲係日本？

今集反轉最後

真係toda ,但以湊佳苗d 故事，今次一直以深瀨為角度搵真相但書名又叫反轉，會唔會最後害廣澤死既就係深瀨 死前飲佐酒，仲沖咖啡，令佢敏感之類

睇左

出左字幕啦

白洲 go!! 都出埋啦

[size=1]Toda個角色原著有無？

你個猜測應該啱，早幾年外國有後生女仔試過短時間飲左大量含酒精同咖啡因能量飲品引發心臟病死左[size=1]

fix都算 tvbt真係不了

個人睇開追新番……

終於有字幕組做

頭先見到仲諗緊做乜推翻白日夢上黎

Ipad 文乃 好平呀

人人有日文字幕

初次見面我愛你
佢爆seed嗰幕超正

仲好震撼

Rap王

RAPE王

件衫都幾普通

平凡美

viu播緊CRISIS

呢張顯到頭大身好細

似徳永えり

戶田

反轉

明知九成九係戶田 但都係會睇到係咁抖大氣

原來我一路都無估錯

嗚哇，
冇諗到係咁的關係

好耐冇入過黎
文乃今集甜到 句はい羞澀到爆

痴撚線，反轉

反轉 圖透

張wallpaper應該唔係深瀨send
有人第一集已經講 邊有可能會有個靚女主動撩深瀨講野 點知真係up中左

碌完保齡回眸一笑真係好屈機

CRISIS做到班長都係得4皮野一個月

年收700萬円喺日本應該算係一般中產嘅水平啦

文乃
我本來估佢將隻戒指放入保齡球個窿入面

好危險喎...會斷手指

我都以為係

跌穿8

100%其實都冇咁差姐 雖然開頭幾集有啲悶

toda 個角色exact7ly係小說既角色, 廣澤既真女朋友, 癡埋主角4人到
至於你個猜測, 我係未睇小說之前CHECK 過蜜糖係解酒, 而係有啤酒咖啡呢樣野
而睇完小說之後, 我都可以話比你聽廣澤死係唔會因為啤酒+蜜糖咖啡死, 佢最多眼訓
----------------------------------------------------------------------------
[小說]
不過呢, 又唔係錯哂既, 你睇完就明(無改真相既話), 佢真係唔係因為"啤酒"+"蜜糖"咖啡"呢六個字而死

又唔係第一次

係囉, 鳩鳩地有時都幾好笑

班殺手蚊埋枝槍出黎仲on99咁棟係度眼光光咁望住個目標

GOD

其實係咪真係練到睇手指就知SIZE

同睇波就知咩CUP一樣道理姐

你地想像力真係好

爸爸 媽媽 囡囡 酒店侍應

日本CAP圖係叫真命天子做修二與彰

仙氣

4個都著到幾有特色

原來古澤良太都幾型仔

坂元裕二都唔差

100%好似唔同brand既廣告特輯

之前有張圖係班編劇食飯影
搵唔返了

無留意到原來2張圖有分別添
回帶再睇過先

岩岩拍拖真係會有人送戒指架咩

問d 毒撚鬼知咩

定岡未拍都送咗喇

睇故唔好駁故啦

照計九成男人都會避免送呢啲容易惹人誤會既飾物
手鏈頸鏈好似正常啲

我都係現場

呢期佢搞乜咁紅咁

YOUTUBE有花水木
睇下幾時得閒睇

9up，其實仲有三集，終極boss 應該唔係佢，未必咁快會出黎，同埋宜家d 新線索明顯過頭，應該另有其人啦

之前都係youtube睇咗，我覺得好悶

唔鍾意結衣嘅其實建議唔好浪費時間
嗰時嘅佢演技唔太 carry 到個角色

咁唔睇了

都唔似松岡既

差D唔記得睇USER名

反轉

點解得淺見同戶田冇直接接觸

期待下一集

川榮李奈真係好mk

唔係講緊老牛喎

葉山將之

我都冇留意到係佢黎

三浦翔平

深瀨係美穗唯一一個有犠牲到色相嘅人（仲好似啪埋）
莫非呢啲就係深瀨嘅主角光環？

八兩金

隻手大到

好想企係正孝隔離

好想奶佢啲青筋

我是命中注定的人 8.6% (-0.9%)

小巨人 12.1% (-1.4%)
櫻子小姐腳下埋著屍體 4.2% (-1.1%)
科學怪人之戀 6.6% (+0.5%)

GO! 13.0%
唔錯 同連續劇最高收視個集一樣

同隔離果個好大對比

又扮學生 ？

反轉 7.3% (-0.1%)
兩連仆 反轉不能反轉了

戶田最final boss 都救唔返

可以一掌渣住永野芽郁塊面

睇名先認得出

搞咩，命中注定的人繼續跌……

見到呢單新聞唔知點解諗起反轉

我都係

我鐘意宜加個套的LOOK多啲

名 唔係好熟女星

川榮李奈

エロかわ

想谷胸又無胸

大波著呢類校服唔好睇

講中左，而家列成謀殺

香港電視台有無入反轉，乘機宣傳下

唔似樣

見到都驚

我覺得呢套好過下町火箭好多.

係大和田over到好似亂咁做咁, 都唔連戲既屌你.

「非常需要集中力。最近一直吃甜食，應該是身體需求吧。」就像長谷川博己所說的那樣，他不停地拍攝充滿緊張感的場景。

長谷川在TBS系列、日本時間週日晚間9點播出的《使命和正義》中飾演的香坂真一郎，是1名目標成為搜查一課課長卻被降職到警察署的刑警。他表示:「(香坂)嚴以律己，一絲不苟。」為了營造出那股氛圍因此時常警惕自己，「(為了表現出香坂的)心情部分，必須緊繃神經。」

長谷川很肯定地表示，持續朝著菁英道路前進的香坂與自己完全不同。他表示:「是不太想去回想的程度」，他邊苦笑邊說:「考試落榜、找工作也不順……其實是挫折不斷呢。」但另一方面，他也說「憑感覺」這點則是2人的共通之處。

「當遇上不知該走哪條路時，只好憑感覺。之後便用理論讓自己能接受憑感覺所選的這點也許有些相似吧。」

2016年的電影《正宗哥吉拉》，讓長谷川獲得日本電影學院獎優秀主演男主角獎。今年，他已屆滿40歲。長谷川表示:「20多歲、30多歲時，全心全意投入而走到今天。希望40多歲能成為獨當一面的人。」

當詢問今後想嘗試演出的角色時，他稍作思考後回答:「一直都是模糊的。」因為「演員的工作就是在等待(角色)。」然而，長谷川還表示，這模糊的概念卻與找我接演的角色越來越一致。「可能是看見我的演技中所展現出的某種特質而決定的吧。如果經常能這樣就好了。」

從他的一字一句、謹慎挑選的言詞，也透露出長谷川博己身為1名演員的強烈自覺。

下町火箭根本就唔好睇

下町好好睇喎
剩係睇一個地方工廠點樣排除萬難咁製造到一樣世界級嘅產品已經夠好睇
同依家啲人剩係該炒炒賣賣錢搵錢相比真係好大感慨

太賀主演NHK SP

未入到正題已經悶到棄左
一套半澤成功之後套套都照抄但無一套追得到同一水平

咁下町火箭一樣係池井戶潤作品，似半澤直樹好正常
但小巨人就明抄咁滯

其實最主要都係跟返半澤的拍攝手法
劇情上同半澤又唔算抄嘅

達人好波

靠波波里襪呃click rate

『貴族探偵』の第7話（5月29日放送）に仲間由紀恵さんが“謎の使用人”として出演することが決定しました。

難得出咁高汁的文 抵佢賺啦

有咩咁大仇口打wargame都要殺人 真係有啲似reverse

仲要夾份殺 多一個人參與 多一份穿煲的機會

有好似夜神d 豬隊友好易出事，夾計做野前應該要睇下有無豬隊友

我係睇左前半就棄左, 無睇第二段醫療故
因為覺得又係唔放棄下克上堅持成功既出氣套路

就咁推落山坡真係一了百了咩

大胃王神探SP 「香港全部食べちゃうぞ!」編

有套咁的劇 真係黎左香港拍

點解唔埋佢係山

我記得細個好似係有線睇過
蚊對筷子出黎

百合子都有套相約在九龍

好鬼正

我都有用圖中兩樣野

ON9到連C朗都CARRY唔起

我都諗起C朗
仲有拉眼角果條野

大到

第2部嘅醫療故，D壞人全部都係自爆，一D爽感都冇

呢季最正係反轉

認同上面巴打講 一早估到 但個心都好似停左一下
倒抽一口涼氣

唔知邊到反轉既ost 好正

蒼井優『ゆとりですがなにか』SP出演 松坂桃李に新たな恋？

《去吧！啦啦兵團》劇評

*大原櫻子fans必須注意，由於佢真係客串演出，所以唔好分神要認真留意佢幾時出場，稍一不慎就見唔到架喇~

講到咁 有冇對白都成問題

預告

應該都係路過幾秒當演出左

我諗起頭兩集ボク山p扮路人嗰兩秒

蒼井優做松阪桃李中學同學會唔會老左d呀

電影山田孝之3D

愈玩愈誇張

藝術呢d野我地識條鐵咩

會唔會係有新劇

做咩挑引我

收山

電話個mon好細

原本5050 宜加100%去睇

有川架純
套晨間劇咩料

光之老豆終於完，好睇

編劇係唔係好愛千葉，見到馬場做到咁都唔去睇戲，係咪性無能

夫復何求

見高拜見低踩，達人正一垃圾

都唔係咩新聞，佢一路都係咁

好似收視低過之前晨間劇

約咁多次都reject

係 收視好穩定keep住19頭
不過雛鳥係好睇啲嘅

晨間劇D假收視就黎燒到盡啦

再早多3個字播

唔使打機都唔食女痴撚左線

百萬的女人開始黎料

Crisis 痴左線啊

不要劇透

新x優x ig透左個拍攝
睇到呆左

花花圖果句7:30non stop action?

係
好正

小巨人
有冇可能搵左一個夜晚 就搵到有張相咁岩影到專務呀
仲有 咁的相加埋支筆 就想入佢罪 係咪ON撚79呀

下集1000%的看點 終於有其他衫著

この番組は花王の提供でお送りします

火9 小栗×西島 ドラマCRISIS‏ @crisis_ktv 2小時2 小時前

#ドラマCRISIS 第8話まであと30分！
#第8話は西島秀俊祭り
#第8話は西島秀俊祭り
#第8話は西島秀俊祭り
#第8話は西島秀俊祭り

把小栗旬還給我

西島秀俊咁少戲份
比返集佢都好應該啦

竟然......

見到由上集開始就開始吹奏CRISIS今集有7分30秒NON STOP打戲
希望唔係日本仔未見過大蛇柯尿

對我地睇開成龍D戲黎講 真係好平常

覺得佢地吹奏D動作戲九成都係伏黎

今集請咗桐生一馬做武指

呢集幾滿意

俳優岡田将生(27)と女優木村文乃(29)が、映画「伊藤くんAtoE」(広木隆一監督、18年春公開予定)にダブル主演することが30日、分かった。

柚木麻子氏の同名の小説が原作。岡田は4人の女性を振り回すプレーボーイ、通称「痛男(いたお)」を、木村は外面は良いが、本性はドス黒い通称「毒女(どくじょ)」をそれぞれ演じる。性悪な男女が対決する物語だ。

睇完 值得睇嘅
不過估唔到咁都值得吹奏

關西傑尼斯8 錦戶亮 主演，NTV七月期土10劇『ウチの夫は仕事ができない(我家丈夫工作無能)』主角 錦戶、松岡茉優 雙人照公開，追加卡司：佐藤隆太、壇蜜、Hey! Say! JUMP薮宏太、江口のりこ、イモトアヤコ。劇本：渡邊千穗(NHK晨間劇 美人、富士FIRST CLASS)
錦戶飾演既帥氣又有高學歷的丈夫，在讓妻子信賴的形象背後竟然是公司裡的"沒用社員"，而在他考慮辭職的同時才知道太太懷孕了！兩人如何"二人三脚"度過苦難呢？

有白洲美加

飯豊萬里江&武田玲奈W主演

張相影到武田好板衰

貴族偵探 7.8% (+0.3%)

CRISIS 10.5% (+1.8%)
其實並不在乎你 12.4% (+0.9%)

奪愛春就黎追到CRISIS

不能理解日本人口味

東出發癲係幾吸引嘅

d 日本師奶係咪太壓抑，成日想出軌

奪愛春好強

唔係想
而係日本真係好多人出軌

好似係

逃恥之後TBS 真係成功谷起咗火10
反而金10越做越衰

睇頭2句,我仲以為你試過

飯豐做埋TV東套居酒屋女主角

其實我覺得奪愛春幾好睇

小巨人漫畫版

冇計，金10而家四面楚歌。
NTV 金曜ROADSHOW 得閒播下吉卜力堆動，15%就冇走雞。
果日若果日本有大單野就到EX 嘅NEWS STATION 實大收。
NHK同時段都係播劇。
若果係黃金週長假連假就死多兩錢重。
最重要而家日本人係愈來愈多錄劇，綜藝睇LIVE

睇頭三集仲係覺得波瑠揀錯劇本
又贏收視，真係估你唔到

不倫劇嘅世界

因為你都係あなたのことはそれほど

個作者呢幾套劇D套路都好似差不多

後生女應該著青春啲先啱架嘛

上位

深夜劇做女主角都好嘅
好過新x優x成堆黃金時段閒角，出場以

新X優X係櫻子小姐出場機會都幾多黎架啦
飯豐係有喜歡的人同被討厭的勇氣真係以秒計

冇睇櫻子小姐
所以我贊成飯豊接深夜劇女主好過黃金檔閒角

反而另一個新X優X係CRISIS同百萬的女人們仲多戲份

CRISIS似唔似會拍電影版 感覺上仲有幾多野講

敗犬向前衝Hea睇都唔錯, 有D笑位唔算悶都幾好睇
雖然個女主角個樣唔掂

高梨臨都唔掂

呢套無其他劇睇果時咪睇，hea下咁睇
呢套收視幾平穩下

飯豐同岡崎被討厭的勇氣都好得意

唔係好掂

好耐以前咁

應該係1x 碎個時？

小學雞

女性の10代から20代に変わる時期ってとっても変わるから大切なときだなぁと心から思います☺︎

睇個樣都似係出道之前

似13 14碎

未睇句野之前 我以為係8,9歲

大小文乃合體

反映到現實就係咁

原來新木優子有份做code blue3

crisis出現了

金鋼棒

睇到最新一集真係眼都凸唔知想點咁

多左YAMAJI個老豆老母

發生左咩事

呢句人人譯到一舊舊 viu又照搬落去
睇完三角版本先清楚

可能劇情重心偏向佢

キモい

人人譯做咩

就貢睇無咩問題喎

應該係
但悅子應該得一兩個鏡頭

張圖就係人人 三角就係"他們被誤導 深信真鈔是假的"

最後個ogd我有d 分心， 無留意阿爺點解咁要做，剩係話搵錢唔易之類

兩個其實同一意思 不過三角果個精準啲

多左"其實" 我仲以為係個堆係假鈔

今集CRISIS個長鏡頭

就係得咁的原因
個廢老思想怪怪地 就算印唔印無效 只要捉唔到個犯 你都冇左筆錢架啦
仲講冇諗過錢又冇埋 孫又死左

所以抵死

令佢地以為係假錢咁就完，好on9

影到清野菜名個樣咁老

佢不嬲都影到好老

電影《東京喰種》啟動禮將於6月2日日本時間下午6點半（香港時間5點半）東京六木本YouTube Space舉行！演員窪田正孝、原作者石田翠老師、導演萩原健太郎華麗亮相，進行直播問答環節，與全球fans互動，更會披露電影從未曝光片段！

快啲入定呢條YouTube Link，在聊天室寫低問題，到時嘉賓會即場解答！

UA Films娛藝電影發行、洲立影片發行社交網站亦會作同步轉播！敬請留意！

清水富美加果單最後點?
照退出但人佢既 shot照出街?

今集crisis 先似人中

唔係放到咁大都認唔出
開頭仲以為邊個靚仔被責住

好鐘意呢個頭髮長度既女仔

bba

好可能
清水富美加係呢套戲分咁重，剪都剪唔哂

今集月9松重豐有啲好笑

好想睇劇既眼鏡LOOK

呢張舊相黎

瘦到無胸喇

去左邊

係
果陣應該仲係siren既時期

呢個表情真係世界級

Crisis 呢套野應該會好似 緊急取調室咁 拍下SP， 適當時候就拍第二季。

長拍長有

拍開小栗旬果下都

有無同董香扑野

好想督佢面豬

最後的富士日9

想睇渡部但唔想睇橋本環奈

唔想成為宅男打飛機嘅對象，有就出奇

佢做董香真係打個六折

呢套玩動物反而可能爆到

成為母親 9.2% (+1.3%)

新日9最高收視就係career 呢套應該唔會好差嘅
但點解要搵橋本環奈呀

原來文乃係鐵膠

我係文乃膠

聞奶膠

source？

維基

反轉

美穂子唔係推谷原落路軌果個？

黑木華套澪之料理帖好唔好睇

見有本雜誌佢做封面，幾靚

新x優x 係幾正

尤其是喺套劇入面一直都係冰山美人
突然整個咁正表情真係威力加倍

呢套又有三浦翔平

我覺得幾悶，睇咗一集棄咗

真係唔識點講

新一集貴族偵探終於好睇番 講到主線 點解個頭可以開得咁差

冇架啦 推理劇最重要係單案 今次編劇好明顯寫得差

我霖

返波台啦你

我屬於影視台

第一集已經趕走左大半人
因為有笑位同有aiba 松重豐既堅持下
終於見到佢有番少少起色

名都打錯 out

係增加左D追看性既

想問crisis呢幾集小栗旬媾緊個女仔係邊個演員？

好似每一集都好睇左
但都係的起唔到心肝追

野崎萌香

謝

睇完第8集，石田百合子個角色真係好pk

美都啲FD

佢老公就慘啦

卡士都救唔到
武井24小時畀仲間mon住人手答問題

綠帽 仲要俾人打到就死 再由奸夫救返 理應心存感激 但自老婆個心已經 憎佢好定多謝佢

井川遙呢集又幾好，好過睇武井

綠帽好似未戴到 (身體上未有出軌)
同埋好似話本身夫婦關係都唔太好…

有冇人覺得編劇太貪心
鋪既綫唔夠
至少呢8集都睇唔到點解夫妻關係差
投入唔到石田同西島秀俊感情線

羊皮紙+羽毛筆 同埋鏡文字都幾有意思

Crisis 今集幾好睇下

指甲油 仲要紅色

G

或者每集頭尾加番一分鐘左右講石田, 由第一集開始, 每集一個小片段慢慢推進, 到到今集解迷?
不過之前其實都講過石田自己一個兩年好dry兼且久唔久有個靚仔畀佢依靠下, 今集都係多個本身就不和既fact, 將個導火線推前D姐, 我覺得已經可以, 又唔一定要深究點唔好法既
因為本身就唔鐘意, 仲要因為佢"軟禁"兩年, 又有個靚仔定期送上門照顧佢比信心佢做佢唯一可依靠既人, 咁出軌都唔奇
比較起黎我唔明西島鐘意石田就真, 純粹靚

命中注定幾搞笑

龜利肥左咁多

好似小栗旬落bar溝女 每集滲啲咁
一定好好多
靠對白交代無咗感染力 尤其講害老公呢度好突兀
我都唔明西島點解鐘意石田 純粹咸濕?不過局長都暗示佢以前因女人出事

GO! SP冇左新X優X

得罪講句戰力外好睇過呢套好多
貴族個劇本，男女主都係煩膠

原本有咩

成日係白板寫低業績果位

西島同石田條線咁就完左？到喉唔到廢咁

地味にスゴイ！DX 校閲ガール・河野悦子
加左木村佳乃 佐野雛子

咁快sp

做咩

偷食 張相果位只係友人

都有擔心過會唔會換主題曲

肥左

仲有無bba 先

有 不過冇提過青木崇高

toda個表情好陰森

要救收視，富士一定唔敢換

呢套咁悶都出SP

EX金23，山崎育三郎初主演+高梨臨
又係佢地......好悶呀

高梨臨而家好似好紅咁

查緊案吧

果陣都冇留意係佢黎

木村佳乃

而家唔使拍呢d花瓶角色啦

enfd-5634

石川戀

睇人 我係石原fans都覺得普普通通 但身邊唔少人都話好睇

身邊直頭有人話石原同菅田好襯

做卧底, 要出去應酬都好正常

個題材咁悶都可以有呢個水準真係好叻

不用分那麼細，都係偶像劇

37歲日本女星仲間由紀惠曾經係當紅玉女，代表作《我Miss係大佬》更令佢迷倒萬千觀眾，不過自從佢大前年閃嫁現年51歲男星田中哲司後，似乎疏於keep住靚樣，早前更以新髮型亮相音樂節目《MUSIC FAIR》驚變大媽，昔日靚樣及弗爆身形已不復見。

今日出版嘅雜誌《Friday》報道指田中哲司背妻偷食，日前頭笠漁夫帽兼戴上口罩鬼祟外出，當晚趁仲間出國期間，搭的士去星級髮型師田所雅子寓所，直至深夜12點才頭耷耷搭的士走人。

偷食傳聞傳出後，大批網民都替仲間不值，留言鬧爆田中十分可恥，而田所雅子亦被起底，得知佢擔任髮型師已經25年，稱得上係圈中最Top嘅星級髮型師，唔少藝人、運動界及政界人士都係佢熟客。田所雅子已經40多歲，無論外型同年紀都遜於仲間，網民都話唔明田中仲要偷食。

《Friday》日前追訪從家門步出嘅田所雅子，對於田中哲司日前夜訪其寓所，田所表示冇咁嘅事，形容對方只係其中一個熟客。不過有知情人士指，田中多年前已搭上田所雅子，所以當初同仲間發展地下情早已一腳踏兩船。

明明就青木同石原 BBA同菅田先最襯

我都唔明點解大塚愛咁正SU都要偷食

貫地谷黎左香港

下？

【青木崇高】📺ドラマ『地味にスゴイ！』がSPドラマで復活✨

日本テレビ「地味にスゴイ！DX 校閲ガール・河野悦子」 貝塚八郎役
2017年秋放送予定

章魚

咁撚熱黎香港受罪

【日劇】06/02：之前傳出本來主演秋季富士月9的木村拓哉因為富士換社長而計劃告吹，最新消息是已內定由篠原涼子主演，將和石田百合子這兩位「奇蹟的40代」共演，至於她的對手會是高橋一生。

今年4月有化妝品公司向40代至50代的母親進行問卷調查，「最憧憬的臉」第1位是石田百合子，第2及第3分別是天海祐希及篠原涼子， 兩位最受中高齡女性歡迎的女演員初共演，加上最新的太太殺手高橋一生，富士明顯針對收視的主力群。

有電視台關係者表示，因為富士月9收視持續低迷，局內已有希望廢檔的意見，有傳10月份是最後一部月9。最近月9無論是什麼級數的演員演出都得不到收視，特別是《貴族偵探》後不想演出月9的明星級越來越多，然而今次能集合這樣的演員令人吃驚，感覺就是終極一戰。

現時該劇暫定名為《鈴木智子、成為市長》，內容是篠原涼子演的鈴木智子由主婦開始以市長為目標，石田是篠原的朋友，二人將為爭奪高橋一生而展開戀愛的戰鬥。因為篠原之前在《大人女子》和齋藤工及江口洋介的激情場面帶來話題性，今次也有意拍這樣的場面，相信高橋一生的性感演出會是賣點。

暫定配角包括古田新太、田中圭、千葉雄大、前田敦子等，關係者表示如果這消息屬實，毫無疑問會是當季注目度No.1的作品。

奪愛秋
石田百合子出名演不倫(好似係)

CODE BLUE個官網有新木優子試戲既片,但BLOCK 佐海外IP, 有無邊度仲有得度睇

本人都真係不倫

黎香港英式下午茶

三個加埋成百二歲 咁同tvb有咩分別

咁佢班目標觀眾受ma

做番佢自己

這次的特別劇中、石原的服裝也是另一個注目的焦點、這次總共換了31套服裝。石原表示「請大家一定要期待秋天的播出！」。

3-4分鐘一套

不如整個時裝節目俾佢主持啦

我想睇佢換衫多d

本身已經唔明點解會鍾意su

thx ar

做得唔錯喎

山p御用

wish！

here we go

「エロ暴走モード」に恋人・野田“陥落”

長澤撬吉高牆腳

條腰就黎斷

有冇人有睇100萬日圓的女人們？
深夜日劇cast咁勁 一晚追哂
RADWIMPS主音 野田洋次郎 / 松井玲奈 / 福島莉拉 / 我妻三輪子 / 武田玲奈

好睇

有睇啊

男人鍾意

唔知邊個你發帖者

得NETFLIX有?
邊個字幕組有做?

ARASHI櫻井翔 將連續第五年主持NTV大型音樂特別節目『THE MUSIC DAY 願いが叶う夏』將在7月1日13:00～22:54、千葉・幕張メッセ生放送！將有約70組豪華卡司演出共10小時！並請到 布袋寅泰 製作節目主題曲。香港、泰國、印尼、柬埔寨、新加坡、菲律賓 將同時生放送！並將從新加坡 現場連線(生中継)。(台灣??><)

香港都有生放送

慶祝香港淪陷廿年

排牙

💃🏻

老了

成7年啦
新垣結衣同比嘉愛未還好，toda因為瘦左唔少顯得更老……

新一集反轉真係
估唔到會變成點

有冇人有反轉seed

人人咪有seed……

magnet:?xt=urn:btih:ff5ff5abea8fd5feb788e03e2b63f45020fd8baa&tr=

美穗子呢個角色寫得好好 同埋戶田都做得唔錯

不過佢戲分又唔算好多

無計 其餘4個的戲份都唔少

即將又有新一集

好想食

最快都要聽日下晝先有熟肉

好想食咩

呢套菜菜緒真係好可愛

佢前幾套專做惡女，呢套做番親友又幾好

人人聽朝都有了

呢套人人幾快喎（紅日我通常下晝先開電腦），成為老母人人比豬豬同日菁慢成日

老母接受到啦 蘑菇慢成半個星期 小巨人我直頭唔等 睇FIX算

無能丈夫重要攝影set

兩個鐘前文乃先至follow菜菜緒

點睇到

應該係最新update個ig post內容？

麗華好強大的御夫術

我都好掛住對不起青春

我之前follow左都睇唔到

你問mark zuckerburg

唔個點解覺得今集toda好靚

《交響情人夢》男星橋爪遼涉藏興奮劑被捕

日本藝能界近年毒禍連連，今天傳出主演山田洋次執導作《嫲煩家族》系列的75歲資深男演員橋爪功，其30歲長子兼演員橋爪遼因涉嫌藏有興奮劑，昨晚9時半左右於埼玉縣被警方拘捕，現時有關方面正進行詳細調查，消息叫網友大感震驚。

2004年入行的橋爪遼，先後參演過《東大特訓班》、《一公升的眼淚》、《交響情人夢》和《熱血高校》及《鑪場武士》等影視作品，而他在被捕前的下午曾於Twitter留言，談及外界對電影感想的睇法。

又係咁

基本上棚牙收埋就無問題

唔好笑就得

岩岩係到諗點解佢有時好正有時又崩壞
BTW 佢係的士喊個位真係正, 真心鐘意左個人又唔可以一齊個種感覺真係SAD

回憶個啲位拍得好撚靚好似以前咁
但番到現實好崩

我覺得佢正係戴住帽果段 眼神空洞得黎有啲幽怨

神之舌?
驚認錯

佢拍劇應該捱到出頭

重睇一次寬鬆世代

山路最後果段教導真係好屈機好到肉

係 電影版

雖然豬豬有但等緊人人出

都唔知會唔會出
勤你dl定呢個版本先 應該都係市面上最高清的版本 雖然豬豬D字幕都用得幾多中國潮語

墊底辣妹的真相

thanks好清
收藏一流

下星期boku，文乃個look好可愛

好pure好true

有冇人睇左Suda上Music Station

個吉字下面咁長